/*
 IconTool.strings
 IconTool
 
 Created by LooneySJ on 2014-2-16.
 
 */

"Activate via Double Tap" = "2번 탭해서 활성화하기";
"Activate via Swipe Down" = "밑으로 밀어서 실행";
"Activate via Swipe Left" = "왼쪽으로 밀기(iOS 7 전용)";
"Activate via Swipe Right" = "오른쪽으로 밀기(iOS 7 전용)";
"Activate via Swipe Up" = "위로 밀어서 실행";
"All this app's data will be removed, Are you sure?" = "앱에 있는 모든 데이터를 제거하려고 합니다, 계속하시겠습니까?";
"Apply" = "적용";
"Backup Data" = "데이터 백업";
"Backup Data Successfully!" = "백업 성공!";
"Backuping..." = "백업 중...";
"CallRecord Backup" = "전화 기록 백업";
"CallRecord Restore..." = "전화 기록 복원";
"Cancel" = "취소";
"Cancel Downloading" = "다운로드 취소";
"Clear Badge" = "뱃지 제거";
"Clear Caches" = "캐시 삭제";
"Clear Caches Successfully!" = "캐시 삭제 완료!";
"Clear Caches..." = "캐시 삭제 중...";
"Confirm" = "확인";
"Conflicts with Velox's Swipe. but you can use Swipe Up for Velox and Swipe Down for IconTool, just for example." = "Velox에 있는 위로 밀어서 실행 기능은 IconTool이랑 같이 사용하실 수 없습니다, 그러나 Velox에 있는 위로 밀어서 실행 기능을 사용하고 IconTool이 밑으로 밀어서 실행 기능으로 설정하시면 사용하실 수 있습니다.";
"Contacts Backup" = "연락쳐 백업";
"Contacts Restore..." = "연락쳐 복원";
"Delete" = "어플리케이션 제거";
"Disable Spotlight" = "iOS 7 Spotlight 비활성화";
"Error" = "라이선스 에러";
"Fetch" = "발급";
"Fetching..." = "발급 중...";
"If not Disable Spotlight on iOS7, Swipe Down action won't work." = "iOS 7에서 Spotlight를 비활성화하지 않으시면 밑으로 밀어서 실행 기능이 작동하지 않습니다.";
"Launch" = "실행";
"License" = "시디아에서 IconTool을 구매해주세요. 이미 구매하셨으면 발급을 눌려주세요.";
"Mark New" = "새로운 앱으로 표시하기";
"NO" = "아니오";
"Notes Backup" = "메모 백업";
"Notes Restore..." = "메모 복원";
"Okay" = "확인";
"Open in iFile" = "iFile에서 열기";
"Please install iFile from cydia first!" = "iFile을 시디아에서 먼저 설치하세요!";
"Please use backup first!" = "백업부터 하세요!";
"Reboot&Respring" = "(★시스템이 자동으로 재부팅이나 리스프링을 할 것입니다.★)";
"rebooting..." = "재부팅 중...";
"Rebuild All Icon" = "아이콘 재빌드";
"Remove All User Data" = "앱 데이터 삭제";
"Removing Data..." = "데이터 삭제중...";
"Rename Icon" = "아이콘 이름 변경";
"Renaming" = "이름 바꾸기";
"Restore Data Successfully!" = "데이터 복원 완료!";
"Restore Data..." = "데이터 복원";
"Restoring..." = "복원 중...";
"Select backup time to restore" = "복원하는 백업 시간을 선택해주세요.";
"Set Custom Badge" = "뱃지 숫자 바꾸기";
"SMS Backup" = "SMS 백업";
"SMS Restore..." = "SMS 복원";
"StatusBar Fix" = "상태바 버그 고치기";
"The System will respring automatically, Are you sure?" = "시스템이 리스프링을 하려고 합니다, 계속하시겠습니까?";
"Tip" = "정보";
"Toggle Swipe Action on/off Requires Respring" = "설정을 바꾸시면 바로 적용됩니다.";
"Warning" = "경고";
"Yes" = "예";
"Show App Cache Size" = "Show App Cache Size";
"File System Browser" = "File System Browser";
"Current Browser" = "Current Browser";
"Open in Filza" = "Open in Filza";
"Please install Filza File Manager from cydia first!" = "Please install Filza File Manager from cydia first!";
"Disable gesture in Dock" = "Disable gesture in Dock";
